今日無無聊聊走去香討逛逛

今日無無聊聊走去香討逛逛睇吓有幾藍，發現D PO藍到眼火爆，唔會再妄想藍會識得轉黃，香港會亡就係因藍而亡

同樣香討人黎lihkg都應該會好似樓主咁講